有冇人講下香港重有邊個唔奶共揾錢

無望

蕭生囉

燈神也是神個個？！

燈神係講笑者
得佢咁堅持日日發聲

有
真藝人唔多但都唔會得一兩個
黃宗堯
寶欣
何韻詩
鄭敬基
o靚妹
黃耀明
杰寧公主
譚小環
so 辱華
王喜
等等...

社文澤

佢老婆 田蕊妮

三四隻手數哂

9成香港youtuber 都唔係奶共

仲有好多 只係你係五毛 唔識 或者 識都唔講